你地d cash點handle?

股災前已cash out
而家諗緊2厘定期定其他方法

有冇巴絲分享下？

ALL IN馬會

洗lo
賺錢唔用賺黎做咩

幾歲？
見政府推年金
想搵啲年金plan做save net
其餘錢用黎錢搵錢

不斷做做2個月定期 等待機會

放晒去ML 戶口

夜晚拎出嚟數吓

放左十萬響屋企